另一半突然又話唔想走

本身傾好左個方和係未來會為準備移民而努力
點知佢突然又話其實唔想走 除非去到非走不可既地步
咁我應該點... 我想走喎

有無人都係咁？ 你地點處理

方向

分手，人生大事如果唔同步仲點行落去？

未來結婚對象

移民, 結婚, 兩者都係人生大事. 如果夾唔到你就要取捨.

真心一問，都未諗清楚未來係咪同步，點結？

你想走佢想留，咁到有一日要做選擇嗰時咁點？離婚？

到非走不可個個地步就走唔到
你自己都要考慮清楚接唔接受到
將來要同佢同仔女一齊留係香港

本身傾好係同步
佢無啦啦縮沙我可以點...知道果陣都窒左窒

我唔要啊

未結婚就算啦

人係咁，一耐左就開始有惰性
你同佢講咪去試下先

無人都面對緊一個想走一個唔想走既問題咩真係

了解下佢唔想走的原因

我同佢都因為咁分咗手

怕改變 無勇氣 驚適應唔倒驚融入唔倒

咁快就分左?

勸都冇用嘅話唯有忍痛割愛㗎啦

都好過唔捨得屋企人
咁佢真係怕都冇計，冇得迫佢唔怕的
如果你養埋佢，佢只係打理家頭細務，會唔會好啲？

佢係仔 佢唔介意女主外男主內 我又唔介意啊

人生大事
重點在於你自己都要同意咁決定先得
你都唔想第時互屌當年係為左對方先留低(離開)

問下佢唔想走既原因？
放唔低屋企人？朋友圈子？而家份工份糧？
了解下佢點諗先

走，自己走。唔想走又點會諗移民？

咁佢實唔制啦
我老婆前幾日先叫我揾移民啲野
到我揾晒又話唔移了，唔捨得丟低屋企人，講講下喊埋

如果你一定要移，都唯有分手

照努力左先，反正移民都唔係一時三刻做到既事
你講得要努力，即係都要時間攪
咁咪單方面努力左先
然後等時間去做決定
係留定走，定換個女朋友

依個時勢，唔好等人哋幫你做選擇
而係應該幫自己製造多啲選擇權

梗係啦, 啲人見而家立咗之後又好似無乜大改變, 咪開始想繼續留低做港豬囉.